The Division 殘餘玩家集中帖

見隻DLC幾唔錯，想玩返下
點解依家每日副本都配對唔到人，個個去玩DLC？

你pan 咩？ 一齊玩呀